[秋冬]衣著討論區(5)

第一個post:秋冬衣著討論區

第二個post:秋冬衣著討論區(2)

第三個post:[春夏]衣著討論區(3)

第四個post:[秋冬]衣著討論區(4)

估唔到上一個post咁快爆，可能因為秋冬的確多嘢討論過夏天。

真係快手
就黎就要開波著長袖恤衫了

尋日去左毛印買左180蚊軍綠色襯衫好正

無印個隻唔係Oliver ？

呢件 實物再深色d

好舒服 又抵著

又幾好喎
會幾襯啲卡其色外套

摺少少袖 已經好有日系

好正 想買埋其他色了

咁又唔止摺袖，唔扣袖口鈕都得
可以買埋off White

無印啲嘢真係好日系

D料算係咁

但褲就咁摸上手好似麻麻地 同埋都貴

有咩衛衣牌子好

我見Holister 好似幾平

Nike ,carhartt

佢地主打個款綿麻，其實真係比較岩用係衫上

爸打主打Holister
其實Hollister 係ok 架，不過係岩岩打入香港個時太過制服

爸打留低左條腳毛喎

超齡潮童點都要留返d野係呢個post既

佢同A&F嗰時辱華

快開波 同埋可以摺䄂

唔理啦，咪又係照買
我就買Uniqlo

放工真係要著住等巴士，有風

正

最近都幾岩恤衫西褲加Loafers,外搭一件薄冷衫

你確定係墨綠色？

咁咩色靚？
不如分享下

咁我又覺得OK, 啲顏色要夾，而且依幾年都係興Earth tone

咁岩見佢有平姐
U 記cutting 唔靚， nike 又貴

Uniqlo U 個cutting 你唔鐘意？
咁應該A&F 個啲比較岩健身巴

其實冇試過holister, 只係試過Uniqlo ,可能唔慣自己著衛衣，所以覺得好怪

衛衣要著鬆身的，由其是巴打身型有返咁上下高大
Nike 其實去outlet買其實唔算太貴，都係三舊到有件

呢件好似係用新疆棉

有冇longline cardigan 推介下

唔緊要，應該係你唔鐘意個膊頭位
咁你可以試下A&F 不過就貴價啲

聽到個名都驚

Muji唔係用開法國綿嘅咩？

今日行過見到係XinJiang cotton

但件衫幾挺身 著落唔差

新疆棉不了

青衣城U記報導:牛仔褲繼續keep住喺$299價位

原來你係同區

夠粗豪？

U

U 記牛抵著，夏天果時剪左條長牛仔褲做短褲

199 蚊抵

其實我都覺，不過我無身型，只可以自high

我都試過，不過唔係咁鐘意，著多左一年都係捐左

唔係呀，咁啱去嗰度行咋 我唔係住葵青區㗎

哎呀，我自爆左添

其實ok 架，唔洗咁貴

U 牛我得返一條了，其他唔係Levi's 就係啲個人品牌，不過牛仔褲著鬆哂好正

咁件褸真係幾重磅下，應該係好野黎。
不過牛褸係比你粗著，唔怕花。

唔會啦 一區咁大咁多人

我都係襯返牛仔褲炸，不過腳就襯返Boots多。
今年買左條燈芯絨闊腳褲，又可以試下

最後都係無買野？

冇呀，呢排都係冇乜錢

咁又唔洗咁苦惱
百摺裙，依啲玩哂，上身一件貼身Tee

之前已經買好哂
等緊轉凍，咁就可以著褸

之前holister 買左條窄牛，仆街好撚緊
冇著過出街， 但唔著衫自J 就幾好睇

都唔係好緊姐，咁健身巴你個啲真係肌肉黎，呃唔到人

隻腳粗著唔到skinny fit
一係買打兩吋

我著腳操唔大，同埋我唔係好大隻，因為食得太清，做極唔大

我腳好瘦

好gay

軍褸呢？

有，牛仔裙都算係無敵
但白色超易污糟，唔洗買咁貴

有小小放棄左

其實睇返你全身圖，你對腳同種差唔多，我下身偏肥

最慘係頭大

琴晚出完街食飯，而家又要做運動了

其實係復古野黎
不過睇人點襯姐，我係見到有女性著牛仔褸搭格仔百摺裙，估唔到咁襯

好有heart

幾正

牛仔褸配長裙好睇，其實好多時係你自己覺得怪姐

想平平地買件ma1 有咩牌子推介 唔要pull&bear/zara

累死

Uniqlo？而家$299

我昨天見到$399, 同埋望落熱到仆街

我打籃球都無計依啲

計住先有心做架

想要啲輕身 u記好厚

都係，我打籃球其實唔係好知自己個半鐘消耗左啲咩

輕身啲就唔係MA-1 了，個啲係棒球jacket

正確態度

有種錶係帶住可以計到自己消耗咗啲咩

不過我打籃球係娛樂心態，所以都費事計
岩岩行過Uniqlo, 居然咩都睇唔岩
好事

都係青衣城？

係，可能買齊左秋冬季架衫就無咩意欲了
不過買中左個小包

我見依個post 都有教一啲基本架配搭

睇咗，但好似裝唔到好多嘢咋喎

改變到你對牛仔褸搭連身裙架印象啦？

係，我係打算落樓下唔放野係褲袋/唔想拎好多野個時用

其實衫既質地好重要，如果純綿好易變左睡衣居家服咁樣

條裙路係咁易著

真，就好似綿褲咁
真係好舒服

哈，唔model 又點，著得自己開心就得
碎花真係要細心揀，因為over 左會變婆婆時尚

正皮是我比的

呢幅相好經典

不過我放棄左綿褲了，淨係訓教著

yes,其實好適合喺屋企著

訓教真係一流

但出街就好似無換過衫就出街咁

個人覺得如果接受唔到皮褸嘅話可以用軍褸取替

衛衣都399好貴

係啦，香港太熱

想買條闊嘅燈芯絨褲，類似呢條Tim store 嘅咁樣
仲有冇邊間有類似款？

Btw呢條$699

Outlet幫到你

邊到有好啲嘅男裝白牛買
U記個啲唔啱我

同問牛褲牌子
早排slim fit白牛減價忍唔住買左條
但其實啲質地唔係最想要

反而U記隻ezy牛褲之前有隻灰色而家無左（得返skinny有果隻色）
係出面又係好難搵到呢隻色

係，有比較之下399係over平民價

如果冬天最高溫席25℃以下短tee 加皮褸，我覺得無問題

其他可能仲貴
如果唔介意Uniqlo的話，JW ANDERSON 聯乘款三色好似299

白牛唔多，本地Brand 闊腳復古岩唔岩？

不如影隻色黎望望

pull & bear ok?

U記衛衣而家$149

香港最凍我諗都有10度左右嘅

香港隻凍著呢啲又唔夠

唔會係你活動時間十度，凌晨先有
不過二十度以下架香港都好凍，濕凍

濕凍真係好勁

我好L瘦 要著28腰

咁你要去retail 睇了

Gu有 好似都係$199

9月時買咗呢條，今日終於著咗 Btw,之前一直以為呢條係卡其色，今日睇返先知係米色。

Gray，得返skinny有

似係洗水黑色牛仔褲

Cls uniqlo都要開po討論

濕凍其實好似係笑話嚟

巴打有冇啲咩brand推薦下？

我自己極力推薦Teelocker

遲吓去睇下
咁牛仔嬲工裝褲又有冇推薦？
而家想買呢兩樣

係連登咩post 最後都變成U記討論

牛仔褸可以去試下levis，工裝褲就唔係太肯定。

有冇人知邊到有呢種深灰恤買
行過好多鋪都冇 可能因為已經唔興

我自己係幾鍾意以下呢種look，不過可惜以香港嘅天氣比較難著到，可能去旅行先著到。

哈，濕凍真係好凍

Teelocker 同Uniqlo 差別不大
多個選擇都幾好

工裝褲，你有無啲image比到我？
有啲人軍綠闊腳褲就當係工裝褲

我基本上十二月尾都係咁著返去，不過唔係cashmere

其實唔可以話差別唔大，好多嘢都有分別。

teelocker好著重每種色系，同埋好講求舒服、柔軟;衫嘅質地，呢啲係uniqlo冇嘅嘢。

補充:teelocker係主打t-shirt同衛衣

幾好呀 如果想買呢d衫樓主有無好介紹

btw我架觀點黎架炸, tee 我就無咩要求舒服柔軟，我反而係睇色同cutting。因為舒服柔軟係要買左，著用一段時間先知道係咪適合

依個範疇就會叫你訂製

ok,其實都係純粹我嘅觀點

其實你唔係得十幾歲喳咩
點解你鍾意啲style咁老積

但係佢唔會咁著

Nike都貴....呢排官網有做promotion

哈哈，學生哥只可以係有限Budget 揀最鐘意架衫

香港其實著到
樽領加牛褸都唔錯

yes 可以揀啲透氣架物料黎買

我尋日已經係咁着

尋日三十度

巴打你都幾了解我

見你好多次次講鐘意依啲歐美casual officer look, 但次次講想買架衫都係其他。btw, 鐘意同會唔會著係兩樣野黎，睇得比較清，soery

幻想終歸還想，有時我會幻想如果去飲或者一啲比較formal嘅場合想咁著，但其實我未必著得嗰種成熟嘅感覺。

你心水真係好清

我都覺，一於送粒膠比自己

外國巴？

完全唔怕熱咁好嘢

始終鍾意着冬天衫

學校有Suit set?

我有個朋友之前冬天都試過牛褸+樽領

咁就700
Btw 皮膚係點算 著橙色好似無咁好睇

［img]

大家冇聽過COS呢個牌子？我上網睇評價話佢係高級版嘅H&M，同埋佢啲白色t-shirt用咗光加亮劑令件衫比一般白色更加光潔。

咁就700
Btw 皮膚係點算 著橙色好似無咁好睇

[/img]

當外套著

高級H&M即係又可以無視

皮膚黑
唔識襯深橙呀

成個美國監等咁

條link睇唔到

當外套著。。。

我大半個衣櫃都係COS，你可以當佢係平好多嘅Sandro/Theory/Jil Sander，佢每年都係岀啲Scandinavian,minimal嘅衫。佢啲嘢基本係亂襯都唔會岀事，你可以睇吓啲lookbook,女仔就可以睇下一個ig influencer叫Brittany Bathgate。佢quality同uniqlo差不多

睇你想走咩路線
型格就不嬲黑色係no.1 (忠實fans)
本身個人都只係著黑白藍
但近一兩年鐘意左earth tone
深綠色 呀卡其 磚紅 等等
唔關流唔流行事

btw 岩岩係上個post見到咁襯
都幾好睇
但有無更多依件既變化可分享

頂帽當然唔係咁易carry
你估個個都可以接受帽事咩

綠帽

有冇買過佢嘅白tee？

冇，佢隻basic tee好薄。但有買過白色shirt，的確好白

但係無印d褲好貴

之前U記都出過一件好似監躉嘅衫 有冇人記得？

佢啲cutting普遍比較長身

但係洗完會唔會無之前咁白？

襯隻色系姐
U記都好似有差唔多款

咁梗係會啦

死症

最近想入手佢啲外套打算等減價 平價都成千蚊件

想問下長袖淨色t應該點襯
係uniqlo買左但好似有d奇怪

有冇圖睇下？

長Tee 我通常都係做打底
加件恤衫當外套

雖然唔想討論ZARA
但今季Zara srpls真係幾正

本身諗住就咁著

但記得如果太貼就唔適合單著
除非你操開body/胸肌撑得起

又真係有操開
不過下身唔知著乜好

u記又減價

咁就得，下身牛仔褲又好，Chino 又得。
鞋就用黎做點綴，牛仔褲的話我建議rall 腳襯返boots，Chino 就睇褲架顏色揀鞋著

U 記淨係買聯乘款同內衣就夠，留返啲錢睇其他Brand

除咗件hoodie仲有冇咩推介
無時間去舖頭睇

你個人怕唔怕凍？怕凍我推薦你可以買 Uniqlo X Engineered Garments 架抓毛外套同衞衣
另外Uniqlo X JW Anderson 架格仔恤衫同束腳防風褲 都十分高質

我建議加件牛恤喺出面，盡量唔好單著。

睇嚟要出手了

又要買

未買？今次想買咩色

cwb Aland執左
邊度仲有男裝買
旺角個間唔見有

今日先入呢個post

認為之前巴地改左名，sor

今日去U記試咗三件，都係恤衫。

個名真係有啲似

第一件我兩年前買過，勁易芻
第三件加條老牛red wing 就係你最鐘意FF 個種style

兩年前已經有？

係，其實好多好幾年前都有，轉季收返就唔記得出過

第三件你個評論一針見血

咁買未

未

我通常摺到七分袖咁著

u記特價去到星期幾

去H&M 睇下有冇平野

39蚊件

好似怪怪地，339 蚊

你對腳有肉地，最好唔好Punk roll

淨色長Tee會有少少似底衫，有圖案或者間條就冇呢個問題。

件啡色hoodie好似全線斷貨

係喎，得返芥末黃

太高質

代表冬天好多人撞

預咗啦 好嘢係咁

所以一定要自己襯下，就唔同感覺架啦

有冇襯衫技巧

衞衣？加件Oversize 底衫做layering
我自己會加返少少飾物，頸鍊同戒指

睇完字就諗起而種
而家都無人咁著

你確定？我尖沙咀，銅鑼灣同灣仔都仲見到人咁著，雖然小左但唔洗同人撞。
而且你張圖全個人黑色，依家好多人用唔同色撞出黎，所以你先覺得無人咁著姐

小左加件底衫
不過街衣黑色窄牛都仲好多人著
起碼我都係咁

得4隻色bo
原本有啡色？

都唔係，好多人都加件黑底/白底

有㗎

岩岩上架個時見過

顏色上非常重要

可能你要等下年

下年就唔同色了

我上年係其他shop 買左兩件霧藍色衞衣，所以放棄左Uniqlo

嘗試緊用迷彩打底

cls
啱啱放咗件uniqlo eg外套上fb gp
唔夠一個鐘即刻有幾個人pm話要

但我估Uniqlo見反應好可能下年都會出

uniqlo的確幾受歡迎

係因為同EG 聯乘同斷碼

我自己留住著

佢會轉色，但唔轉design

我唔啱size
門市仲有冇

無哂了
我買左黑色M size 太大
不過都ok, 當oversize 著

真？我以為睇反應程度

係睇反應，但聯乘好少重複

呢件值$1700咩？

咩Brand

Faherty

純色個隻衛衣？同平時出個隻有乜分別？

印象中日本Brand?

物料，oversize Cutting 有小小歐美個種感覺，我覺得比較明顯係頂帽大小小，唔認真睇係發覺唔到。
最後就係顏色，你見平時聯乘總有啲顏色係佢特別會出

我都唔識

今年u記啲聯乘大部分都唔錯

係，EG 唔知會唔會變成慣例
之後就可以平平地就著到EG 日系美式工裝

話時話，啱啱我又去咗u記行

不過都係冇買嘢

會唔會早左啲，哈
不過建議你去旗艦店睇下啲聯乘款

啡色就冇喇，呢隻色你又啱唔啱？

早睡早起身體好，不過我淨係早起 冇早睡

沙色其實都唔錯，可以襯返木系顏色同淺色牛仔褲

有無去睇無印？

沒有

Uniqlo 集中討論

咁又唔可以咁講嘅，呢個post又唔係得我一個人

今日已經可以直接著中袖Pocket Tee 同Overall

冇人著韓系?
邊度多男裝買 aland執左後完全搵唔到

下星期有啡色

香港邊到多日系既衫褲賣?

決定好？

直接網購

你地話靚，想睇下

Initial

我覺得隻色易襯

Initial 要量力而為，因為真係相對地叫overpriced

好貴運費好貴

無辦法， 一係用集運。
通常日本當地都係免運

運費都成兩百

超級百搭

又未到百搭

你咩網買？

ZOZOTOWN
2700yen運費

星期幾會返貨上次得行過見到得M 碼 想oversize 買L

好L正

無左Amazon pay 喎

M 係fit size?

u系列嗰件？

試過都有d 窄窄地 如果入面著多件就會好迫

ok, 但如果想做layering 就要計返岩size

聯乘個件係厚d定薄d

我覺得厚少少但透氣唔錯

有咩網介紹下

用佢官方香港代運？

好多款唔俾買wor

use buyee

唔肯定，總之聯乘嗰件

巴打係咪講緊件無領果件？ 我都覺得好大件 我仲要比平時買細左個碼

聯乘咩牌子？想睇下有幾正

係呀，無領個件個袖長到要卷。其實個身大件都ok, 我自己襯返深包打底就無咁顯眼

佢地講Uniqlo U 系列件衞衣

聽過有人叫佢做奶茶色

係，女性會鐘意咁叫

我聽到嗰個男人嚟

嘩，男人老狗

Levi’s啲牛仔恤得唔得？啲料會唔會好薄？

唔會太薄，但一定厚過普通恤衫。
我覺得個Cutting 好普通，真係一件普通恤衫咁款

我喺u記官網見到有淺啡色，但唔知係咪咁多位巴打想要嗰隻？

G market買啦

搞錯了

Btw,我覺得淺啡色都值得一試

我買左啡色 黑色唔識襯

黑色緊係用返黑白藍綠襯

都得，只係淺啡我就唔買Uniqlo

巴打買咩brand？

this one

依款？

Yes

六尺巴唔好咁快去u記掃貨住，等埋我先

兩個去掃貨會掃得過火

邊件？

其實唔係打手，我覺得係係因為U記真係做到平靚正

你之前話12月喎 唔想等咁耐

著到，返Office 的話十二月已經著到
我係公司已經ready 好拎牛仔褸返公司放

惨，返工係我瘋狂試style 架動力

btw, 絲打買好裙？

我代六尺巴答，未買

你最清楚 因為我而家冇錢

未有收穫，因為呢排冇乜錢

等你掃貨討論呀

11月中左右應該ok

學生年紀係咁上下

講真話？
我幾鐘意女生著白色牛仔褸，所以講唔到好中立架言論。
不過絲打好Smart, 會用返深色間條衫突顯個層次感。
下身打算都係長褲？

係，可能因為個人唔夠自信，會係其他方面著手

一定等你
係咪已經密謀好點玩Earth tone?

我開頭都意為佢應該同我同年

pull&bear同zara同一個集團

一件兩件，其實真係無得避
不過見到MTR 咁小人搭係幾心涼

絲打有牛仔裙可以試住先

係IG 見到依個worker wear細Brand 啲Design都幾過癮
不過貴到PK

點解無 不嬲喺外國買衫
嚟緊black friday仲要大減價 點解仲要俾錢呢啲仆街集團賺？
喺香港一定要買我寧願買topshop

乖啦～

thanks,不過你係咪認錯人？我唔係好鍾意Earth tone

係用超多錢，一個月平均找二三千蚊卡數黎買衫褲。本身黎緊話去日本shopping, 已經可以放棄。

估唔到呢件最搶手 見個個之前都叫淨係講件拼接 反而門市賣淨佢咁滯

冇問題呀，呢度有好多巴打都咁講

見你之前有認同Earth tone 依個趨勢，仲認為你會玩埋一份

講唔講得你大概幾多歲？純粹好奇

係呀，香港人對拼接架接受程度唔係咁高

明白，不過我好耐無直接係retail 買衫褲，除左uniqlo

其實我都以為起碼都22 23

不如做下仲好，我覺得岩岩二十

其實都ok鍾意嘅，不過正如你所講佢係我心目中ff嗰種style，未必會真係著出街。

你意思係估你幾多歲？

btw, 想快啲知道你平時係咩Style

我省食省啲錢黎買衫，覺得自己已經係病態

係
你唔會二十都未到掛

其實你岩，我都係周圍行啲retail 試下同摸下啲衫，之後直接係外國啲官方網址\外購網買。
發現有啲真係會平啲，有時加埋外國啲節日減價，真係會好自然買左

我只係覺得我自稱思想上深黃
已經冇能力去做勇武 如果連罷食罷買咁簡單嘅事都做唔到 咁仲講咩革命
Sorry
我轉頭拋磚講幾個我平時買衫嘅網 不過得女裝男裝唔識
我之前買衫俾男朋友都係買名牌

其實我有講過我幾多歲，不過係上幾個post

你大概27？？

我藍字絲

講幾個先 因為我style都幾多變化下

呢個比較斯文少少啱返工 我覺得質地唔錯同佢啲衫全部係made in korea
寄香港都快一個星期左右收到

呢個就啱返學啲同埋成日突發減價 不過寄香港好似好耐要集運

佢啲冷衫幾高質 好似都係要集運

呢個我最愛
年中都喺度跌唔少錢 乜style都有
寄香港用fedex勁快三日左右收到

啱啱拋咗幾嚿磚

而家都可以講下嘅

夏天:冇乜特別短袖tee加短褲，大部分都係淺色衫褲(白色、卡其色、淺藍色等等);有好少部分深色衫褲，嚟到而家入秋嘅天氣我都堅持著短褲，上身加件zip up hoodie或風褸或薄薄地嘅恤衫喺出面，冬天:會講究少少，鍾意軍褸牛仔褲嗰種粗獷look，而比較重要啲嘅場合就會一件cardigan加恤衫，仲有一種落樓下或者唔會去好遠嘅look:一件sweater,入邊著件白tee,會露少少出嚟，整小小層次感。

總結:我會用casual嚟形容自己，就算去飲我都唔會著到好formal。

P.s 希望唔會嫌我長氣

我覺得你有樣嘢好好，你會反思自己做緊嘅嘢。

你意思係我off topic定點 sorry

當然唔係，我意思係指你話自己冇能力去做武，你就會盡自己全力做自己做到嘅嘢

我打又唔夠人打跑又跑得唔快 仲要孱到一個月發一次燒咁滯 都係企返喺後面back up

好多人上到前線為我哋擋子彈，我哋做唔到咁勇唔緊要，但罷買、罷食呢啲我哋有能力做到 ，我哋必需要做咁先對得住佢哋。

唔記得講
我咁鍾意revolve有一樣好就係佢幫你襯埋 你鍾意嘅話成套買都得

我都係得164係瘦囉
高踭鞋萬歲

十二月先返香港

可以等減價先入

唔緊要，和理非一定會有一日踏出個一步

exactly

都係，如果我返工真係乖乖地西裝，就唔會買咁多

長咩氣，其實我係覺得你知道自己著黎著去都係咁，想搵多啲靈感去改變

絲打都好願意show off 自己

我覺得自己冬天ok嘅，有三種look輪換下

我都幾勁

Btw,我需要開估自己幾多歲嗎？

但你講緊係三個場景先有三種look

開吧，接著痛擊

01年，生咗日。

短boots 正喎，好多場合同style 都合適
高踭鞋我覺得睇場合著就ok, 因為幾傷腳

我輸左，自吞一打

隔住個mon係差啲

btw, 我學生時期都係睇下啲store lookbook 過癮

19

你唔係19
原來18

18

有啲朋友返工成日著，攪到有後遺症
所以提醒下咁多絲打量力而為

我返工就係成日比人話似岩岩大學畢，所以先有段時間係咁試啲Vintage wear

下 唔趁依家仲有本錢可以show off
唔通等七老八十先嚟曬

其實冇扮大個，可能講嘢老積啲姐

短boots你可以睇下tony bianco
澳洲牌子 千零蚊

我都係咁諗，所以先有野比我地男性欣賞，我係好支持絲打依個說法。

之前聽過人講一間係用袋鼠皮造鞋，都係千零

笑我成日轉style媾女
不過，都比人話我成熟左，都叫完成左一個目的

我明，中學成日比人話睇得太開，好似經歷左好多野咁

有時真係唔覺意望多兩眼啲願意show off架女性 。雖然同人四目交投有啲唔好意思，但我真係好欣賞佢地

但係香港好奇怪㗎 啲男人又鍾意睇 但係同時又會覺得你著到咁少布一定好爛蒲爛玩啦 有無諗過我只係純粹貪靚

反而我真人係調返轉，好多人都問我夠18歲未

Yes,我好鍾意同人講道理

但確實有唔少女性係蒲開，哈
只可以話大家身處架環境會影響好多個人觀點

樣同言論有反差係會咁

我都係，但覺得自己變左係煩

啱啱試完hollister d牛仔褸，真係好似之前巴打講cutting唔啱瘦仔
如果筆直600以內，又唔想u記，有冇咩推介？

600 以內 Lee 好似有
Levi's 如果你唔介意自己去US 官網搵集運有都有sale

揾日去Lee睇下先
利申窮學生無卡，所以網購唔洗諗

原來你住外國㗎

呢種過火我接受到

有Debit card 買，不過大專生有得免入息申請
但都係唔好推你去死好啲

哈，睇多啲lookbook 就可以好快搵到想玩咩
style

其實暫時都幾滿意現況

我連做運動都要諗著咩，有啲病態

去咗外國讀書

英國？美國？

澳洲，好孤獨追緊鬼妹

good luck

有啲難度

冇問題啦，睇你文字覺得你真人應該幾幽默

個樣幾幽默
btw唔夠膽，宜家text唔text 佢好

直接約食飯啦，鬼妹唔buy 細膽架男他

text 咗佢先，小弟細膽

個樣幾幽默即係點

諗定話題，Gentle 啲就ok

柒柒地

話題好難諗有文化差異

鬼妹50/50 睇樣

通常係日常生活
約下佢地跑步

咁衣著會唔會幫到你呀？

當然會

屌啲鬼妹好早訓

佢覆你？咁爸打無機會了

未開個message, 我估佢訓咗明天再戰

哈，巴打上網睇下有咩新衫買過日晨

講下你鍾意點著

平時tshirt 加牛加Chelsea boots 有時玩下潮嘢

幾好喎 casual得嚟又帶點粗曠味道

下半身好型，上身半淨Tee 有身型就玩哂

係外國着Chelsea boots 好多人讚

之前操咗三個月嚟到放棄咗

要keep 住，鬼妹睇身材多過樣

雷神都好鍾意著Chelsea Boots 佢係澳洲人

講開又講，我今日見到好多女仔著牛仔褸;啱曬巴打你

今日見唔到女性著牛仔褸有點可惜

大家覺得男人到左24 5，應該係著自己style定係應該跟返社會著得business casual 啲

我主張自己鍾意著咩就著咩

我係你以前嘅年紀都係禁諗
本身自己有係做一啲教育類嘅行業
有時會見下客
身邊係得閒嗰陣啲fd會話著成熟啲啦

工作還工作，休息時候關人地咩事

男女全黑都好型

都係一種image黎

有冇青知邊度有得買呢個款但反出嚟個領係燈芯絨？

有冇呢款工裝外套, 但唔要carhartt 有D貴

係，但休息時候，仲要咁諗就唔叫休息

平就Uniqlo, 貴就Barbour

Carhartt
應該叫平架啦

大佬算最平架啦

咁你自己諗，我只係希望你唔好自己俾壓力自己

chelsea boots咩色？suede 定皮？想學下野

但係呢隻唔係uniqlo u嚟

我知，不過可以頂住先

其實沙色都唔錯，幾岩皮膚比較深色架人

其實睇個人喜好
我自己黑色Chelsea加牛仔褲覺得百搭，但有人就偏愛啡色搭牛仔褲

我都好鍾意啡色，係任何啡色嘅嘢。

所以最後都係睇喜好，最緊要自己開心

今日短T短褲落樓下食嘢，又幾舒服

Btw,巴打除咗鍾意紫色，仲鍾意咩色？

藍色

今日熱返小小

我嗰頭28度左右

Same Same
其實TEE 同短打再加件背心仔都幾機能風

Tan suede 個人最愛
Suede比較casual
皮正式啲

藍色感覺好精神

碧咸大仔喎

主要都係藍，因為牛仔褲都多

波鞋定Boots？

兩樣都有

火燒巴今日點著呀？

今日Polo 西褲加皮鞋

灰色恤衫襯咩色褲好睇？

事隔6日再次去u記試衫

卡其色點睇？

返工？

第一件我有

今年買？？

上年

原來上年已經有

依隻色都好多人搵，我都係用黎打底

淺灰色，幾吸引

應該叫off White

佢寫Light Grey

不過好襯洗水牛仔褲

Yes,你出面著咩？

牛仔外套，工裝外套之類

u

你公司有冇規定話要著啲咩？

請大家都買一件黑色風褸

有冇人買過fog essential ?運費都成$150

其實無，Smart Causal, 但Tee 牛仔褲都可以，短褲除外

我早兩年買左綠色

End clothing 有free ship 唔知過左未。

怏買黑色

買左好多褸同外套，要減量了

手痕貼下圖

Btw,大家覺得第三幅圖件褸嗰隻顏色會唔會好蝦後生仔著？

但我覺得買件黑風褸都係一種另類嘅支持

唔會，睇你想唔想著落會成熟左咁姐

哈，可以咁講，不過我寧願直接捐錢去星火

都ok嘅

去街

其實好易襯，黑，白，灰，卡其，沙色同霧藍都好夾

啡色/朱古力色我覺得會幾man
洗水藍就young 少少

來緊black friday 大家會買咩

今年放棄左，但想買Jumper boots

朱古力色

幾有秋天的感覺

其實係咪即係深啲嘅啡色？

係，啡到黑個種

這樣亦不錯

話說u記U系列條牛仔褲cutting 好靚
闊褲有小小收褲腳 褲長啱啱好
同埋依家先$199

腳踝位有修，幾岩亞洲人著

ps:其實我覺得Uniqlo 幾抵著。
而且會出好多product 去吸引唔同架人去買。

反而覺得上面唔夠闊
但u記條regular牛唔錯

上身？
可能正面影就會闊啲

大腿圍

ok 啦，依啲地方要個人喜好

我知呀
I mean係u記依條牛唔夠闊
冇批評意思

其實我已經覺得ok
Uniqlo 不嬲都係出啲大聚較為接受架size 同design, 好少做到好驚艷

$1900真係貴...

呢件carhartt wip嚟
買番carhartt會平好多

yes,uniqlo真係唔差

如果真係鐘意，千九其實真係好平姐

又唔係著一兩年

u記d hoodie係咪要買大一個碼先好睇?

有得揀，其實係未必揀Uniqlo
通常係想試一啲style，Uniqlo 咁岩有個款會買一件黎襯下，之後就會睇其他Brand

我覺得係所有Hoodie 都唔可以買Fit size

我都覺,今日多手去試大一個碼,個感覺好過fit size好多

鬆鬆地身先有個種感覺

唔係睇cutting咩

fit size 就會變左睇body

因為hoodie有種休閒、hea hea地嘅感覺，所以我覺得鬆身啲會比較符合。

買左兩件coverall

兩件玩到咁大

好似唔錯

本身工程佬 著埋返工

咁樣好快就操到好好著

可能算細

成個冬天唔轉就係

我密謀緊買恤衫

woo, 但唔係想買hoodie 多啲？

可能各一件

諗住恤衫做layering?

唔係，諗住恤衫著出面入邊一件tee打底

唔關hoodie事

都得，我覺得夾色比較重要

大概係咁囉，簡簡單單

我覺得外搭唔應該要領扣

但會冇咁挺

都唔會，反而有粒鈕係到會Formal 左。
如果你用黎做外搭就變得好怪

Btw,hoodie應該買uniqlo

睇多幾間吧，唔洗咁急買，今星期最低都係20℃姐

因為我住嗰度好大風

雖然我著住外套講，不過無風真係會熱

想買架仔個D闊腳褲

試過未先

未有介紹?

United Tokyo

太formal

居然，咁你有無相似架圖？

Sasquatchfabrix
Needles
闊褲十分出色

Needles 我覺得jacket 靚啲

牛仔嬲點襯好

我比較鍾意有拉鍊嘅hoodie，方便除。

舊圖重用

點睇？

巴打呢兩幅都正 不過我小腿粗 著唔起窄牛
牛仔嬲襯闊褲會唔會好怪

可以買啲唔闊唔窄嘅牛

喺隔離古著post見到呢兩件牛恤，有少少心旭旭

regular fit 唔得？
闊腳可能要襯boots

我會揀企領個件

Regular好似比較formal 我驚carry 唔起

唔會，我同你一樣都係小腿比較粗架人
regular fit 其實只係cutting 比較筆直

卡其色tee,大家點睇？

襯深啡色恤衫應該唔錯

諗住去octo gambol睇
支持下本土嘢

你嘅提議幾好，但我覺得單著會更sharp

單著戴條紅色格紋頸巾都幾正

點解小腿粗著唔起窄牛

會好似紮肉咁

會爆曬出黎同埋好難搵啱size
一係上面太闊 下面又唔夠窄

話時話，可能因為卡其色tee比較少有，上網好難揾到outfit圖，有時只能憑空想像

心動不如行動 成日冇貨

一件真係可以著一世

Share 一條講Chelsea boots
條友d 片幾正

呢隻色嘅overall幾型仔

新手留名 而家買野好睇cutting 尤其褲同寬鬆衫

差唔多係時候攞返對red wing出嚟了

我都係，不衫都係唔敢太鬆，本身上身瘦

無摺紋？都好新下

而家好中意乜都鬆好舒服 但鬆野要好睇Cutting 衫褲都係

我上身只接受到大一個碼
下身因為真係有肉，所以舒服就得

咁緊係啦 唔通鬆到 身又長袖又唔岩咩 褲真係好難買

褲其實都算易買，不過睇上眼架唔多

重點就係睇唔上眼先難買

大家架要求高左

格仔裙

都係 寧願比貴D搵條岩心水

我返學頹look先會咁

唔知會唔會太短

睇圖都算矮 重點係你高唔高 腳唔腳長

我係睇心情

我覺得岩岩好可以show 到最靚個part大腿

我164

之前買xs 短到著唔到出街
買s又唔知腰啱唔啱
好彩咁平

腳長短裙咪仲短利申番鳩Up唔係太清楚

無長度？

緊係買佢條闊baker pants

買一set, 睇中左紫間個條

嘩！冇上嚟幾個鐘，多咗咁多cm嘅

火燒巴有留意今次埸運動？

無呀

sorry,因為之前以為你唔係好留意

哈，真係無留意

我覺得你唔需要怪自己嘅，最緊要係今次要盡自己嘅能力

有冇出街款既西裝嬲推介

我留意到你好鍾意用腦魔

不過火燒巴你真係覆得好密，好似仲密過我

返Office, 手頭上啲野做哂就有時間覆

你係呢個post嘅第二樓主

上中下都好唔夾

有冇人覺得男女摺起衫袖都好型，而女仔就係另一種型。

呢啲要經歷過下世事著先有feel，如果係MK仔着成個感覺就唔同晒

分享下最近睇中咩衫

天琦一定著得有feel

女性卷袖係比到我覺得係社會人仕個種氣質

好多V 領

啱曬你？？

我好鍾意見到女仔著牛恤摺袖

今日見到好多女性著牛褸，對眼好唔得閒

其實巴打你有冇拍拖？

如果有可以叫你女朋友咁著

超成熟著法

咁樣香港好難有機會著

請問上面嗰件係邊個牌子？

真今年隨時一件短T加件薄外套就夠做

今年我覺得應該有機會厚外套加短Tee
不過我應該樽領Tee加件恤衫外搭就ok

正在一件短T加zip up hoodie中

我星期一就開牛仔褸波

天準備好
依幾日可以有返啲layer

今日全身黑，加白迷彩做Layering

全黑自己鐘意用唔到料嘅黑色item去玩
好有feel 但靚料同靚cutting嘅黑色野太貴

等你

我認為每個男人都要有一對靚嘅啡色鞋

大隻

我都會加啲item, 不過唔一定黑色，可能係飾物，小包包咁

我暫時有一對朱古力色loafers

依隻全黑正

我下身肥上身骨

Great, 機能風

但貴

想買黑色長褲
Chino定Jeans好

都唔係十分貴姐，係啲配件貴。
想買件機能披風（擋風防水），但唔覺有Brand 出

我覺得黑就Chino 好啲

似長嘅vest？

no, 應該似雨褸多啲

我覺得牛好啲，因為黑chino有種好formal嘅感覺。

你同火巴相反意見
咁邊間買好d啲?

有冇邊間買Chino推薦

budget?

返工想買件外套 襯恤衫西褲
唔係大衣嗰種 想買短身
有冇牌子推薦

想black friday先買
700以下都得

Carhartt WIP

冇問題嘅睇你自己鍾意咩

Muji

MA-1或者牛仔褸會唔會啱你？

買左鞋

好尖

牛仔褸唔得呀 要formal少少
類似bomber jacket harrington jacket

第二件好似日本啲浴袍

Good
牛仔褲好襯依隻色

係，不過如果你試過佢襯白色Tee，會覺得似係日本啲工匠，但感覺係隨和而且Smart

反而覺得係呢對

依對都得，但小心上身架打扮比對鞋搶左Focus

Yes,所以都有少少想買圖中嗰對

心水清

taper fit 咪專門迎合你呢 d腳

Hoxa 同 Leather healer可以留意下

著而啲真係腳瘦最好腳長有加乘
有時見到人著條chino小腿肌肉勁到好似要破褲而出咁

腳短

半價入手

邊度買到Carhartt WIP

著Shirt 摺衫袖 有無咩教學
覺得自己著shirt 比例有d 怪 可能個頭有d 大

對Slip on 好靚

I.T.
你可以上官網買

都要著㗎

roll 腳&著中高腰應該有視覺錯覺

可以睇下

係依d la 想試第2隻

休閒

平時roll 開第一款，唔會掉返落黎

common projects 我都入左灰chelsea boots

男裝想買呢d 9分褲，唔一定要牛仔，有冇咩推介
筆直250-400

U記

Common projects 好好著
我都有對白波鞋

除咗u記有冇其他brand

九分腳真係要自己去試，因為腿長個個唔同。
不如去Uniqlo 試左長度係唔係你想要架先，之後先睇其他brand

我覺得買嘢可以照買，不過唔好買咁貴，留返啲錢俾有需要嘅人。

唔同brand cutting唔會唔同咩？

我依家淨係買啲平衫

會，但長度比較重要，你唔接受個長度，仲點會去接受啲Cutting 同 Design

又好似係喎
去u試下先

你真係覆得好密 好多cm都係你幫我覆

唔同人講啲野我怕我會憂鬱

有時會ff咁著

Ching 係邊到買？

有冇巴打知邊到有得買單膊嗰啲工人褲

理解嘅

Fransboone

之前買左件n-1 仲未著過

唔洗FF 加，牛仔褲加恤衫好平常

第一次聽

正常，我牛褸都係公司先有機會著
話說我訓教仲係背心短褲炸

我都好鍾意MA-1

牛仔恤有冇機會著10年？

可能就變成咁

一定有機會，牛仔布好多人都傾向唔洗黎保持個顏色從而由日常磨擦黎產生“自然色落”。牛仔恤衫係香港天氣黎講，基本上係冬天先著到，正好可以唔洗洗咁多，唔會影響上述架色落過程。
不過我覺得清洗都係產生自然色落架程序黎，所以我啲Levi's都係照洗，只係唔洗咁密

日本買？ 隻色好靚

隻色係自己長年累月咁著出來～
原本件衫係咁：

應該係著用sample

10年後明顯淺色咗

西利，著到十年，中間唔會再買牛仔衫？

緊係會，用黎替換

你係問我定糕點巴打？

如果係牛仔褸，我就係想一件著好耐，中間唔買其他。牛仔恤都可以買多兩件換下

而家厭左以前好多野好亂既衣櫃，想衣櫃愈少野愈好。買好d 買少d，特別係褸款呢d 少著既

why not both 大家都可以答

答唔到你呀，我都未買過牛恤;準備嚟緊買，10年前我得8歲

我褸都係一件起兩件至（每種）

火燒巴好似再大你兩年

你就好 咁細個有錢買 我係而家搵到個錢先買得起

梗係唔係啦，我都冇乜錢買衫㗎。你可以追返呢個post,我成日都係去Uniqlo得個睇字

今日終於著牛仔褸出街了

今日著左爛牛出街

前幾日aeo買，3折再85折，先百二蚊條

我都係出黎做野先願意比咁多錢買時裝，因為日日都著到

27歲老鳥

我今日背心短褲

全黑背心短褲

出面無著褸？

今日出面好熱，返工先會覺得涼

喺我嘅角度，30歲前都算後生

繼續讚我
不過覺得自己老係真，以後消化能力好好，依家腸胃好差

買d靚既都唔平 我岩岩做野個陣唔會睇呢d都 始終都唔係咩必須品

係呀，但已經係日常用品了，衫日日都換，所以我都會買啲平價衫同啲貴野換住著

正常，始終年齡真係大咗

我同你唔同，返工之後反而買少好多出街衫
但買少d就代表可以買好d，貴精不貴多

要保養了

都岩，而且可能係我公司對衣著架regular 比較寛鬆，所以我出街衫就等同返工衫，咩都照買

想問下牛仔褸襯牛仔褲之外仲可以襯咩長褲？

Chris Evans呢種casual著法好似對身形同樣貌好大要求

好似點都要有少少胸肌，如果唔係會好似著住件底衫咁

chino for sure

會咩？不過我都係oversize 咁著，fit size 就要睇身型

卡其／olive green 都非常好睇

呢件買綠色好唔好???

Sure, color tone was matched

第三幅個種有少少啲details嘅會好啲，第一二幅就好考身型。

我覺得幾好睇，入面加件紅色英格蘭格仔shirt 下身牛仔褲，幾型

oversize 會解決左你架憂慮

小小題外話，我覺得ce著衫style好casual;可能因為佢靚仔、高大，有呢個本錢。

哈，咁一定，但係佢架Casual look 唔係你想像中咁難著，只係感覺唔同

短袖衫好少可以著幾年 暫時得係件carhartt

我一年幾就換

好易 wer 但想買d可以著耐少少

係，嚟緊都會想試下

我覺得呢位人兄著得出hoodie嗰種神髓，即係休閒嘅感覺，不過其實係一種好空泛嘅感覺。

我覺得Uniqlo U 依個系列架Tee 已經算唔易變形

諗多左了
人人都得

ok

如果你計佢身型同個樣就應該係另一樣野了

火燒巴今日有冇罷工？

等我秒回你

果件易黃，個人覺得GU既重磅tee仲好點
但以往都係年年淘寶，好高質。而家不了

GU 我無咩留意，通常都係外國啲Online shop睇淨色tee,同uniqlo

black friday有無levis既牛仔褸做特價

見到依家有某啲褸款7折

GU行嘅路線有啲似Uniqlo

咁我寧願Uniqlo, 我覺得啲料好少少

認同嘅

官網？定其他網站

呢對大家覺得點？

998 當然好，但呢隻色麻麻地

咁咩色好？

你呢對好似以前出過既moby dit (998MD)，但MD靚好多，我有對仲著緊

而家仲可以買到既款，首推實係998GNR

原汁原味，又想有靚鞋型就可以揀返m998

998真係好著又好靚，抵買

我覺得好適合襯短褲

買啦咁

有咩平價coach jacket介紹？

Nb買完英美制返唔到轉頭
利申有10幾對
會買上癮

但我如果買可能會買番我貼嗰隻色

官網

我覺得要睇佢衣櫃多咩色先
如果佢衣櫃全部都黑色，我覺得有件灰色都無所謂

諗住俾佢返工襯裇衫 smart casual look咁
佢D裇衫多數係淺色多
而平時出街佢都係黑白灰

我覺得第二件灰色比較好，因為jacket 個袋收左係裡面，睇落唔會好似運動jacket 咁

咁就佢啦 thx

客咩氣，妒忌你男朋友有靚衫著

我覺得灰色靚啲

你都買囉

Black Friday 買電鬚刨，又千幾銀

你真係好捨得

你買左邊隻 想買arc5個陣無撚左特價

係，不過最近發現啲鬚位愈黎愈易發炎，應該係個舊刨污糟，所以就直接換左個新

Braun S9直接攻頂
下個月張單好和味

呢種質地香港應該著到？

完全可以係今日依種天氣著

我有少少想模仿我之前貼Chris Evans個幾張casual look

當然我冇佢咁靚仔同大隻喇

想買 黑色。幾錢 點買會平D

over size is ok

想著fit size,即係圖中嗰隻

我見好多網都無咩點平，可以過隔離區望望

羽絨／風褸／旅行用品討論[12](Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

瘦仔無架啦，完全兩個style

幸好我又唔算太瘦，膊頭都ok橫

你想著到Captain咁，至少要有胸肌

Yes,CA真係好型

我都覺，不過唔排除你會去操胸肌，咁我就唔評論了

無左Link 了，我都係突然係Amazon US 見到就同朋友夾單

遲啲會去練下

買左衫先

唔知你明唔明白一個冇乜錢嘅人但係又有好多嘢想買嘅心情

想買咩先

真係好多

想買1-2件Uniqlo啲Hoodie、想買一條長褲、想買一對Red Wing同買多一對波鞋

保守估計買曬要大約$2500

咁我建議你買鞋先，因為鞋個Opportunity cost 大啲，衫如果夠你返學出街就夠

有點專制

其實都唔會，因為件jacket 著個個人係男方，所以都無咁大問題

Yes,可能會買對nb998(上面貼嗰對)或者白色air Max，2揀1

你又啱wor

我自己平身唔鐘意NB 所以好少留意，不過睇中過一對Crossover

所以我比較推薦你買Air Max